## Idée de sujet avec prévisions en analysant données

# Compiègne
Plusieurs axes :
- mobilité 
- dechets 
- batiments
- éclairage

Collecte des données de consommation des ménages de compiègne pour cibler les immeubles/maison mal isoler.
Bus de ville : optimiser les trajets https://www.oise-mobilite.fr/fr/open-data/169/OpenData/Index
Pic : minimiser les déchets 
création d'une application facilitant le parking à compiègne en fonction de la date/heure/lieu.

- NYC : évolution de la qualité de l'air en fonction du traffic à NYC (+ autres facteur ?)
- Comparaison Dubai/ou ville américaine à copenhaguen : d'apres les open data quels facteurs font que copenhague a un meilleur impact écologique ?
- lyon : l'impact des transport "écologique" (commun, partager, electrique) 
- Londre : Quels quartierq seront les meilleurs pour vivre dans les dix prochaines années (qualité de l'air, transport, sécurité,éducation)

1er sujet possible :
Prédiction du traffic New Yorkais en fonction de la date/heure/température/quartier.
données en input : https://data.cityofnewyork.us/Transportation/Traffic-Volume-Counts-2014-2019-/ertz-hr4r
https://data.cityofnewyork.us/dataset/Hyperlocal-Temperature-Monitoring/qdq3-9eqn

données en ouput : Prévisions du traffic.

2ieme sujet possible :


#Données de l'UTC
Données possible de récupérer à l'UTC :
- Température
- ensoleillement
- humidité 

